點先可以keep住熱戀期

好想一路都可以咁幸福 第一次有種想同人一生一世嘅感覺

當人地同你一樣咗諗就得

老實 談情不如做愛
唔係攪事 真心

我都想知點維持

不停諗返起佢優點，同當初點追佢，第一次同佢拖手同錫嘅時刻

我都係
見親佢都想笑
佢真係好可愛

不斷搵新嘅

係

我好專一

佢都有咁講

好

有些心意不可等某個日子

原來係無可能我真係好天真